microsoft理論上做唔做到block曬d翻版windows?

前排睇到支那人話msft之所以咁容易有老翻
根本就係msft既陰謀論
等你地過份依賴windows系統
到而家支那想自主研發當然就遲
再睇番mac系統好似好小老翻(因為免費?)
所以理論上msft可能真係特登比你地用老翻
糖衣毒藥咁款

btw 大家覺得msft有冇可能block曬d裝左老翻windows既主機
即係好似apple較慢以前d iphone咁既技術 整爛你舊電逼你換新機咁

可以 block 到9成

Mac封閉系統 氣想玩hackintosh都要特登揀硬件 點老翻

講windows就windows ,
唔需要提及低能mac ,
低能mac , 唔會有老翻，完全冇參考價值

mac 點會無老翻，不過佔market share 好少咁解。

m$ 要斷老翻好易，因為大部份電腦都要駁internet.

斷老翻做乜？
等多多人習慣用windows
然後再喺business use嗰邊鑒返一大筆

鑿

唔得 因爲有kms
kms係畀啲企業內聯網做windows認證 但已經有人re咗個protocol仲emulate埋

嘩 咁都得

咁垃圾嘅系統居然有人去複製

咁先正
咁係最正宗對蘋果嘅反抗

有道理呀 師兄
用佢個系統但係唔俾錢佢賺

之後咪成班戇鳩大大聲話「一定要用 windows」

理論上可以做到

唔係 apple 指定既硬件上安裝 mac 就係翻版

你用 linux
人哋用 windows
河水不犯井水
何必成日搵位屌人

我冇提 linux 喎
河水不犯井水？咁邊係個河水邊個係井水？

我無話你提 linux
我係話你何必成日搵位屌人用 windows

要做一定得

mac 既software 錢買機果時比埋

捉公司唔捉個人
反正公司到都係一人一機
老番賺少左既錢正版果邊收番咪得

有人話當年衝擊波都係M$放出黎逼人更新

block 極都會有計unblock，
做到盡block 9晒，
亦只會迫user open source 另外做一個alternatives.
所以無需要嘥時間，家用機啲濕碎錢~ 佢不如做好啲個Azure 好過

應該得
金鑰檢查過唔到就自動熄機

BTW,
「前排睇到支那人話msft之所以咁容易有老翻
根本就係msft既陰謀論
等你地過份依賴windows系統
到而家支那想自主研發當然就遲」
用老翻都可以話係被老翻者嘅錯
小粉紅係勁嘅